一人一個完全無用超能力

我先
一笑就會瞬間移動 而且地點隨機

一食野就會瞬間移動 而且地點隨機

一食野就會隨機器官瞬間移動，而且隨機地點

一留言就會瞬間移動 而且地點隨機

一吞口水就會瞬間移動 而且地點隨機

一眨眼就會瞬間移動 而且地點隨機

一覆此post就會瞬間移動 而且地點隨機

一瞓醒就會自動係公司

好有用喎

每日九點至六點冇隨機冇瞬間，準時出現喺公司

一射精世上就會有個隨機嘅消失

一痾屎就會瞬間移動 而且地點隨機

咁唔可以半夜札醒
放假唔瞓得覺

無光嘅時候會自動隱形

黑人都上連登

吸人地超能力

可以停止時間 不過會停埋自己

一瞬間移動就會瞬間移動 而且地點隨機

一喊就會瞬間移動 而且地點隨機

成個post低資到。。。。